# Задача #

Создайте таблицу в базе данных, в которой будут храниться: имя и фамилия клиента; номер телефона клиента; текущий статус клиента (новый, зарегистрирован, отказался, недоступен); время, когда клиент был добавлен. И заполните ее тестовыми данными.

На основе этой таблицы необходимо создать отчет по результатам работы с клиентами, который демонстрирует конверсию по периодам, начиная от даты получения первого клиента. Конверсия, в данном случае, это процент зарегистрированных клиентов от общего числа всех клиентов. Количество дней в каждом периоде должно определяться пользователем. Привествуется вывод отчета в виде графика, где X - это номер периода, Y - это конверсия.

Требования: 
* можно использовать любой фреймворк, но не обязательно
* итоговое приложение должно уметь запускаться на встроенном в php сервере
* проект должен работать на php 5.4+, mysql 5.5+.
* выложите схему базы в виде sql-файла на github.com вместе с приложением.

# Решение #

Решение было реализовано на фреймворке Yii2.

Для развёртывания необходимо выполнить следующие действия:
1. в пустой директории выполнить команду: git clone https://bitbucket.org/Tirrael/test_tasks_skyeng.git
2. зайти в директорию /task4
3. выполнить команду: composer install
4. создать базу данных и настроить доступ к ней в config/db.php
5. выполнить команду: yii migrate/up
6. зайти в директорию web и выполнить команду: php -S 127.0.0.1:8080
7. открыть в браузере http://127.0.0.1:8080

Дамп бд не выкладываю, т.к. для этого были созданы соответствующие миграции.
